對不起

借朋友出post
我知你有睇開lihkg既習慣
我都知我地唔會再有可能
我只係想同你道歉因爲我傷害左你
我知道你而家連野都唔想同我再講
但我好想比你知道 你係我遇過最特別既一個女仔
我好感激你係呢3個月入邊對我既無微不至
關心我 照顧我
因為你我會永遠記得10月16號呢個日子

記得又點 到頭來咪又係咁

如果可以揀多次
我一定唔會咁做
對唔住

收嗲啦！做人做到你咁柒，連道歉都上網打幾隻字 你真人到底有幾柒毒

佢block鳩左我啦

我覺得你識道歉都好嘅

覺得自己負左佢